[亮劍]外交部:美方加徵關稅貿易制裁措施，雙方談判達成的所有經貿成果，將不會生效。

外電報道，美國總統特朗普已經批准最快於當地時間星期五，向數以百億美元計的中國進口商品徵收懲罰性關稅。 報道說，特朗普於星期四與數名幕僚及經貿顧問商討，據相關官員消息，預料涉及關稅的中國進口貨品價值最少大約350億至400億美元，最多可高達550億美元。 外交部日前表示，如果美方出台包括加徵關稅在內的貿易制裁措施，雙方談判達成的所有經貿成果，將不會生效。

好撚驚

好呀

Who cares

協議不會生效
但會緊急加大進口

241/5000
原文語言： 中文
王毅在談及中美經貿問題時表示，中美經濟團隊迄今就兩國經貿問題舉行了多輪磋商，雙方達成了重要諒解和共識。最根本的一條就是同意採取建設性方式來處理分歧。希望美方與中方相向而行，切實遵循這一重要共識，推動有關問題得到妥善解決。在此過程中，希望美方不要再單方面採取任何非建設性的行為，也不要為雙方下一步磋商製造新的障礙。

王毅說，目前雙方面臨兩個選擇，一是合作和雙贏，一是對抗並雙輸。中方已經作出了第一個選擇，我們希望美方同樣作出明智的選擇。當然，中方也已經做好應對第二種選擇的準備。

王毅:兩個選擇 雙贏或雙輸
中方選擇第一個 希望美方明智選擇

真係禁住黎打

比人

贏國點會輸呀

最後只有一個輸家 邊個唔洗講啦

最大蠃家

中國將成為最大贏家

雙方談判達成的所有經貿成果，將不會生效。

包唔包放生中興

之前唔係有2千億咩, 依家係唔係縮咗? 定我記錯?

協議冇生效到

我地贏国單方面全線退讓，讓多幾球！
南海撤導彈
各種消費品減稅
擴大進口

2千億係減少逆差金額
5百億係第一輪關稅

咁即係放生協議中興無效 繼續制裁中興

之前唔係話得美國輸？做乜而家係雙輸？

pish

所有WO
我睇都幾荃, 成個大陸反轉

我睇都幾難, 成個大陸反轉

食完中興13億 然黎你自己同人講唔生效 ‘
美國佬今次和味 靠把口賺幾過百億港紙

又話點都贏，家下又變左雙輸